點解唔見建制派內鬥？

而本土同泛民就鬥到七彩？

資源少

點會冇，只係冇公開出嚟

共產黨本身就係一日鬥到黑

不過唔會公開咁鬥

邊個敢唔聽話就冇得埋檯食大茶飯
邊個敢亂黎？
埋得檯要聽丫爺支笛
先可以撈到風生水起
唔唔埋檯就搵個次選出黎打沉你
你唔埋堆唔代表你果個界別冇人想埋

12年咪有梁唐囉
人哋有支共去調停矛盾+分配利益喎
飯民都冇一個人物可以話哂事(上一個叫司徒華)

因為建制派冇黃毓民

只係你見唔到

大把資源, 駛乜鬥? 要錢有錢, 權就要鬥下, 但今日唔同當年,
今日係錢既世界, 最後都講錢.. 轉個圈即係有錢就乜得啦

點會無,不過上面有人幫手拆,好似tree根咁,無得選屌曬老母最後都係當無事

容海恩批工聯會不合潮流 王國興：小人得志，語無倫次

一向都有，到吹雞咪歸邊

果時田北俊，你唔係以為佢泛民呀？

哩幾年鄉事派同建制幾個黨都多矛盾，不過政治&投票取向都係親共，所以唔多覺